呢場運動，根本冇得贏

成個香港 不論政商界都係比共狗控制
你推得翻林鄭又點 有雙普選又點？
根本咩都改變唔到
個社會都係會被中共控制

最根本既原因就係香港係屬於中國（呢點我唔想認 但事實就係咁）
所以香港任何政策都必定會受中共所影響

唯一解決方法只有獨立
呢個在我看來係完全冇可能

所以我認為，呢場運動係冇得贏
而係走向緊一個攬炒既地步

If we burn, you burn with us

咁你咪慢慢等死囉唔好阻住我地

我冇話唔參與喎
我每次發夢都企前線又要話你知？
發表下自己意見都唔得？

今日早左喎
未到三點就出黎散播失敗
咪俾我𥄫撚住你

輸又點?輸就唔打?
更可況根本唔會輸

事實同後果可能好多人都知, 各自出力盡做啦

你夠會死 你唔撚而家去死？

唔知啲人幾時先醒
去爭取香港獨立

唔係咩五大訴求

只有香港獨立先可以解決所有問題

[長文2 落地建國] 論建立一切臨時政府組織

唔好咁灰 路已經慢慢有

垃圾Post
已完

我12號落去都覺得冇得贏,616我都覺得冇人去,71我遊行個陣都唔會覺得衝到入立會 但同行者將我覺得不可能既事做到了,就算輸都要推到最盡先下可換到下次贏既籌碼

你岀黎做運動？

冇人同你比賽喎你贏條撚？

我唔係散播失敗
我係傾向焦土

認真答下你
林鄭出咩招都搞唔掂
冷處理
招安領袖
帶輿論風向
拉和理非打勇武黎分化
用黑警震壓
講語言偽術扮妥協
恐嚇戒嚴

全部失效
而家出大絕黑社會
等你驚

呢招都fail埋
佢都冇乜計

就一係解放軍，又或者妥協
佢妥協得一次，意味住我地會迫佢第二次
所以下場一係焦土，一係會向民主化出發

其實兩個都係好結果

係我知道係輸 甚至輸左9成
唔單止有人死 更有無辜人受害
人生有時候明知輸 都要向前
唔放棄先見到希望
去到呢個局面 呢場運動已經係最後一次
雨革我地輸得徹底
今次我好希望可以黎一場逆轉勝

成功點撚樣焦土呀 喂 呀哥 咪撚玩啦

心態好重要，只要你願意無底線抗爭，就冇野好輸，對方個個肚滿腸肥，閒閒地三幾億身家，又幾層樓在手，你估最後佢驚還是你驚？

唔好咁悲觀！
見你record唔似係五毛

根本一開始我地就係打緊逆境波
難打就預左！
大家唔放棄送中612一早過左啦
點會捱到而家724？

[投票]擇日圍中聯辦

唔洗咁灰，欖炒都係贏既一種

係吖係吖 以前d人有冇諗過發明到飛機電腦？
中共倒台或者放棄香港都並唔係冇可能架，尤其依家中國經濟愈嚟愈差，美國更加重視美中國威脅，成立天賦人權委員會，仲有個當前危機委員會針對中國威脅提出政策
香港做既野冇短期可能冇用 但我相信蝴蝶效應 長遠一定有用 依家都愈爆愈多政府黑暗野出嚟 證明個幾月既抗爭係有用架

724 地鐵不合作

唔join都可以盡量配合
另外幫下手推post

大陸有錢就冇可能
大陸...

岩岩睇完片就見到你